星期六都要返工屌老母區

屌你老母

屌屌屌屌

比我捉到邊個仆街發明星期六返半日
我一定打能死佢

慘過返印度

btw 半日

返全日路過

放假好撚悶

返半日

半日

全

返全日 9點

竟然得咁少人要返

我返工訓到放工

屌 返半日 坐車來回2個鐘 返到公司坐3個鐘
蝕晒d 時間

翻全日 收10點

Ot

朝9晚7 OT mode

寧願返2個星期全日 都唔想4個星期半日

唉屌佢老母
利申番緊
番到1點去番學
5點再番過

係呀, 超碼有多日DAY OFF

真心屌佢老母
仲要一番到公司俾呀嬸同事串鳩
我屌你老母